These are the books I've read from start to finish.

- J. R. R. Tolkien - Hobit aneb Cesta tam a zase zpátky
- J. R. R. Tolkien - Pán prstenů: Společenstvo Prstenu
- J. R. R. Tolkien - Pán prstenů: Dvě věže
- J. R. R. Tolkien - Pán prstenů: Návrat krále
- J. K. Rowling - Harry Potter a kámen mudrců
- J. K. Rowling - Harry Potter a tajemná komnata
- J. K. Rowling - Harry Potter a vězeň z Azkabanu
- J. K. Rowling - Harry Potter a Ohnivý pohár
- J. K. Rowling - Harry Potter a Fénixův řád
- J. K. Rowling - Harry Potter a princ dvojí krve
- J. K. Rowling - Harry Potter and the Deathly Hallows
- J. K. Rowling, ... - Harry Potter a Prokleté dítě
- Edwin A. Abbott - Flatland
- Douglas Adams - Stopařův průvodce po Galaxii
- Douglas Adams - Restaurant na konci vesmíru
- Douglas Adams - Život, vesmír a vůbec
- Douglas Adams - Sbohem, a díky za ryby
- Douglas Adams - Převážně neškodná
- H. P. Lovecraft - La Voko De Htulho
- Stephenie Meyer - Twilight
- Ernest Hemingway - Stařec a moře
- Greg Keyes - The Infernal City
- Greg Keyes - Lord of Souls
- Karel Jaromír Erben - Kytice
- Dante Alighieri - Peklo
- Jan Amos Komenský - Labyrint světa a ráj srdce
- Mario Puzo - Kmotr
- Dan Brown - Šifra mistra Leonarda
- Walter Isaacson - Einstein: Jeho život a vesmír
- Walter Isaacson - Steve Jobs
- Kitty Ferguson - Stephen Hawking: Jeho život a dílo
- Stephen Hawking - Stručná historie času
- Linus Torvalds & David Diamond - Just for Fun
- Sam Williams & Richard Stallman - Free as in Freedom 2.0: Richard Stallman's Crusade for Free Software
- Barbara Demick - Nothing to Envy
- Glyn Moody - Rebel Code
- David Kushner - Masters of Doom
- Lawrence Lessig - Free Culture
- H. G. Wells - The Country of the Blind
- MCM - The Pig and the Box
- Karl Marx & Frederick Engels - Communist Manifesto
- Jan Neruda - Písně Kosmické
- Martin Havel: Ze zápisků Phil. stud. Filipa Kořínka
- H. G. Wells - The Plattner Story
- Ted Kaczynski - Industrial Society and Its Future
- Andreas Eschbach - Video s Ježíšem
- Lemony Snicket - Řada nešťastných příhod
- Andreas Eschbach - Tkalci gobelínů
- Andreas Eschbach - Solární stanice
- Andreas Eschbach - Dokonalý dvojník
- Andreas Eschbach - Poslední svého druhu
- H. G. Wells - El sueño de Armaggedon
- Marc Elsberg - Blackout
- Marc Elsberg - Helix
- Jacque Fresco - The Best That Money Can't Buy
- Sci/fi povídky: lidé ze souhvězdí lva
- Frank Schatzing - Vzpoura oceánů
